(Rap經) Eminem-Kamikaze

個album一出就成個down左落黎
然後聽第一首the ringer己經炮轟依加個新生hiphop圈搞到風氣十分差 唱埋d無意義既mumble rap
歌詞只有錢 女 雞 gang drugs violence

除此之外好多人只係抄lil wayne既lazy rap style
其中中彈既有數位Lil字頭既rappers
仲有好單調到求其搵字都塞到入去既rap e.g Mxxxs

其實佢又屌得冇錯 eminem既rap好多都有故事同清晣既topic 好多rappers都係受佢啟發 先推廣到依加咁多人聽rap

相比起gucci gxxx果類 真係冇撚得比 同時佢亦都寸埋 Dxxxx 撈到風生水起全靠有班ghostwritters
又因爲比人寸佢回塘 大家都鐘意聽埋d 九唔搭柒既rap 所以好撚興

到我最期待果部分喇eminem向歌入面同machine gun kelly講你依加知自己有幾多斤兩啦傻閪
事源係下圖 (6年前eminem個女得16歲)

就向兩日前第一個自殺者出現左

雖然佢呢段diss係幾正（比起好多同期rappers佢skills係唔錯）
但係佢自己做錯事 5出聲咪算鳩數 今次還拖仲提人地前妻 聽完之後我覺得eminem應該想立即屌佢老母 所以十分期待呢條故事線既發展

聽完個album都知後續係5會咁簡單 本人覺得eminem應該上得神枱太耐 悶得滯就睇下有邊個傻閪忍唔住還擊 屌撚死佢地然後鞭屍解悶

LM先
新碟仲煲緊未太啱口味
聽得最多Eminem仲係Curtain Call - The Hits

Lil Wayne 係 Lazy rap style? Eminem就神枱 其他rapper就係比Eminem啟發... 聽多d歌先寫review啦...

佢寫啲野同某個唔知台仔定大陸仔嘅youtube channel講嘅內容完全一樣

樓主打埋d xxx 做乜撚野？

btw 又5又xxx